有冇人有揸hypebeast(8359)

幾錢買？

一下子升咗好多

$0.195 買入

琴晚有blogger推

坐穩

呢隻好野黎

現價值唔值高j?

有留意開但依家高位

開名啦

Fatfat

今日放晒

利申：11月0.27入

唔揸耐啲？

我仲未放

0.4入左，唔放。跌既再入！

fat fat

0.60入左5手

$0.4左右入

頭先有冇人0.74再追

0.75入左

真。長揸

坐穩啦大家

0.82放左
呢隻點解跌市仲咁穩？
驚唔驚震返落黎

d債息恐慌餘溫仲喺度姐，調整期多數都只會係d大股插水，你話股災就真心會所有股齊跌。同埋調整期，有業績既細價股通常都係避風港 睇返Hypebeast岩岩過去個季度張成績表咁靚，股價由過年前到而家一路都穩住上，喺而家港股唔上唔落既情況下，我會揀一路揸住佢

宜家0.83入算唔算高追?

我建議睇晏晝有冇機會落返少少，佢0.8呢個關口星期五同今日先衝過，可能未穩，等間午市如果0.83企穩有機會會有沽盤，可能落返幾仙。如果唔爭左嗰幾仙價位，現況我都建議買入。
不過買唔買沽唔沽就人為因素，我都係五十五十，話唔定陣間大戶一入爆升 臨場自己睇水流，要買就慎勿追低，賣都慎勿追高，錢搵唔曬 加油各位巴絲

睇1蚊啦
早走左 本來諗住等佢跌低位再儲過

有冇入返

而家呢輪氣回完我諗會再上d，我睇上晝已經清左一輪腳仔軟既人，大局黎睇，晏晝大家都唔會想走住，建議等買家進場

0.81入返場 升到停唔到咁

係咪好開心而家

0.85

究竟呢隻背後咩人揸莊

let's have a party

目標價睇幾多

細價股通常唔睇目標價，因為少少買賣佢就郁，好難預判 但呢d穩住升既股，永遠升到咁上下有d關口難破會回返d，高位點都要走一走。假若走完回落完之後，睇返買盤依然有4到5成，就可以再考入再追吓。賣盤居多就再mon吓先，可能未回完氣，又或者大勢已去

*就可以考慮再買入追吓

0.6入 0.81 走左
回調再入

8字頭 唔敢玩

keep going

而家有冇人0.79再追

岩岩0.79追左

只賺左一轉，等緊機會再入

震左落黎

我覺得同上星期二一樣，回回氣

琴日0.75入0.84走左，準備跌多少少再入

跌到咁仲唔少呀

低處未算低啦諗下佢升得幾快我睇0.65入

其實你地有冇睇過個post第一頁？有人話0.195入

咁閪B個業務係咪炒股？

上星期二0.67回到0.56都17%，佢冇咩異動新聞我都叫呢d做回氣 同埋玩開細價股都知調整唔會好似大藍籌咁1日跌3，4%。

純分析，我都估唔到會大調整係真既 但我都係依然向上望，0.68同0.7我都有追

thx for大家腳仔軟，低位回購又有水撈了

我就係0.2買
不過好早放咗 食唔到呢轉浪

尋日回完咪試吓買，集氣推吓佢

琴日入返啲

等緊買家入場，我睇暫時買賣狀況都係散戶腳仔軟走場

btw睇返買賣成交狀況，兩次有買盤有心有力推上0.75，仲未停定就有人做沽盤，其實我覺得有d冇品

巴打目標咩價放

agger

成交縮晒

玩完

我會睇多排，業績靚唔怕等

岩岩0.79 買左1手

唔洗咁驚住，真心

我揸到下季公佈業績，到時睇吓邊個風光，近何況下季未公佈，我而家都係睇好

一買即插水

陣間去HBX買鞋支持

好遲已經太遲

巴打仲有冇貨係手
之前0.79放左 想再入返 食左兩轉幾禾味

開個tel group 傾。好野唔好推

而家似想散貨喎

高盛太多賣盤 避一避先

叫左你地班仆街長渣，實有人當耳邊風

冇走過

講過嫁啦

巴打我撐你架 我都有買一堆冇走過

ok 知錯

想入幾手，但呢家太高

其實我係想入，只不過唔敢入

未入場既而家入啦

低啲先啦

又一個追低買

諗緊0.77左右，Ching,算唔算高?

1蚊

0.8 走左 喊出黎

得一手0.23 一路想等佢回下先入 睇黎無得等

我0.77入左兩手 粗都爆唔切

仲有冇力上

0.23仲唔放咁忍得手

走寶

真係唔知....回落8尾都考慮入番，早知唔抽咁多手毛記留黎追

市盈率84倍，當佢盈利會double，都42倍
而家買係搏佢連續幾年盈利double...

買左24萬股

有無巴打仲揸緊？

$0.92 入左幾手

呢兩日做咩跌咁多

有排坐

之前0.8入左兩手，0.93 放左